開口埋口港豬好撚煩

每個post 或 fb 都見到人笑9人港豬
屌你係醒既俾個plan黎睇下做到咩

再加多句
「嗱叫左雨傘唔好和理非非」
當日既人盲撐和平理性非暴力
無錯係好7
但e家可以點？

屌你2年過左去啦
仲係度笑9人當年
e2年俾你勇武本土發圍咪又係7到收皮

屌係咪一齊滅亡先安樂？

屌高登仔屌左好耐架啦
屌港豬講到自己唔係咁樣
一齊出黎抗爭罷啦

Agger大家根本一擔擔

講真如果真係DQ埋四個已經夠料可以搞活動

慘在一班仆街開口埋口倒米咁

港豬

其實不嬲覺得笑人和理非好多餘
你唔和理非可以點勇武？掟磚？然後賠了夫人又折兵
和理非最大好處係可以係香港呢個地方好易召集倒新血，又得到國際輿論支持，雖然一時三刻無咩用，但可以不斷累積實力同避免損失

爭乜嘢呀

反陳雲嘅全部都係港豬

五毛手法

合作

樓主正港豬

直至死亡